連加特同華斯基斯嘅最大分別

連加特同華斯基斯其實好類似，都係右腳仔打右翼，個人能力一般，身材中等，盤扭帶波基本上都係直爆，冇乜特別，勝在夠勤力，肯回防，肯跑，肯迫搶。
簡單啲嚟講，就係兩隻實力中等嘅工兵。

最重要係咩？
就係兩隊教頭都好睇重呢兩個新人。

但係機師同lin有一個非常之大嘅分別。
就係機師知自己係隻工兵，唔會貪工做無謂嘢。

而連加特個垃圾成撚日以為自己係球王，入中間帶波扭波⋯⋯把撚咩，塞鳩住個中場，調控又廢，個人技術又屎，搶個十號位翻嚟托柒，搞撚到Mk進退維谷，定位白撚痴。

好撚心你有少少自知之明，咪撚搞咁多狗屎垃圾啦，死翻去條右路，專心做下無球走位，傳下中咪算囉

唔好玩
廢lin唔係青訓 我諗佢踢緊英冠炸
機師波底同意識好佢好撚多

連加特有潛質喎，同史達寧一樣

24歲仲係踢得咁冇腦

唔同級。。。

做垃圾方面同agger路有得揮

上季都仲係既 今季既機師

最大分別係華斯基斯 勁好多

咪on9啦，大把青訓坐左後備冇正選啦，明顯摩佬鍾意用佢

無錯啊

出現了

都唔知貪佢啲乜
做二隊我覺得佢好perfect
但係正選右翼真係唔撚明

其實都唔知點解
由day 1雲高爾同摩連奴都好鐘意用佢 連續兩個教頭都睇重佢 應該係有D過人之處

阿記有件就嚟三字頭都係同佢咁上下

連加特連波都控唔掂
機師廢機都識爆落底出波

身材 Lin=機師
技術 Lin<機師
意識 Lin<機師
埋門 Lin<機師
被領隊起重嘅程度 Lin>>機師
喺球賽外做on9嘢 Lin>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>機師

大賽命 Lin > 機師

連加特依啲踢中下遊主力都OK嘅

咁多年仲係未來新星

溫布萊之子

踢中下遊執到啦

而家咪踢緊主力

唔勁既話 魔狗點會用佢

都無錯啊
咁嘅人腳踢到咁撚樣
對住中下游入一球都龜

可能同賓施馬一樣個屎忽好屌

最大分別咪100k

叫我？

絕對係

鳩踢都有錢執

機師同jesus navas比呢？

lingard根本係勁
應該場場正選

幾時都話皇迷sick ball

戰術黎

人如其名

今次唔agger路了

Navas一招打天下
落底傳中然後再落底傳中
可以話佢醒目
因為係單蹄加高速
強化自己優點
唔做多餘嘅無謂嘢
但係射波連機師都不如

真名上連登

佢出波垃圾到 邊有強化自己傻點
只係用自己個傻點去呃飯食

華斯基斯勁咁撚多都攞嚟同lin比

Btw十分同意樓主所講
唔夠料又要生人霸死地

華斯基斯勁好多喎

利申:反蝗獌

其實佢本身踢攻中

Mk自己問題啦

其實華斯基斯橫好多大隻好多

上季既機師都可以讚下既
今季 不了

隊友配合唔到Lin

成班都唔係球王Lin嗰班

其實原本只係想揾個同lin差唔多功用，球齡加踢大會嘅球員作比較，先會用機師嚟比。
唔用機師，可以用邊個同佢比？

山狗

其實點解要比較？唔明你個用意喺邊，如果你想屌佢應咪直接啲囉

連加特勁好多

幾時都話牙賓sick ball

系

太勁啦

唔要你呢啲刷鞋狗

收耶啦盲反

下場先
上次開post屌賓周馬佢就發火
今次可能到連仔大爆發

一個歐覇決賽，一個歐聯決賽，唉

俾機會莊生你好過

咪玩喇 機師好Lin好多喇 機師d基本攻 傳中嗰d都好好多喇

英冠中下遊?

100分，但都係勁太多

我屌你老母牙 食屎啦辣殺

唐辛

根本就應該圍住連加特組軍
好似疤圍住美欺組軍咁

贊球王都唔係防守工兵型跑狗

根本連加特係初出道曼聯時期牙朗

唐辛都唔係
佢都係要攞波落腳扭
而且佢射波扭波好過連仔太多

冇可能
淨係士砵亭個朗仔都強姦連加特

會員智能障

。。。

yes you are fucking stupid.

屌你係圍都圍拉舒同馬仔啦

lingard只適合打後備

佢波底好撚差 但同福仔有化學作用 我覺得

比盞明燈帶住福仔好過啦

佢走位好D都已經夠玩, 可惜現實唔係咁
係有驚人表現, 但要n耐先得, 唉

福仔同迪馬，香川應該會好夾
諗起以前佢兩個帶住個波揾唔到人比 前面條肥撚仲喺到散步鳩fing fing

史城水晶狗互含

我射術一定勁過lin

駁5刀牙？

作用王 應該人緣好 又勤力

100000一個星期
幾十部靚車
又溫布莢之子
一定連仔贏哂

廢連只係一個好命但勤力既英撚

搵個垃圾同lin比

佢身價應該係頂盡2500萬
因為英人身份值2000萬

咁update

Lingard 垃撚圾

冇一個sick ball

個Po有道理到迷lin都負皮唔到

上年司機勁到仆街
揾件二線料同佢比

on撚9？lin仔咁都叫唔勁？
大賽之王

終於有一位sick ball

最大分別就係廢lin踢親決賽都有波入
司機決賽就出都未必有得出
所以廢lin完勝

我諗魔佬中意用佢係貪佢多面性 攻中左右翼都踢到 不過踢成點就另一回事

同埋係跑狗

我都覺佢地有啲似
不過華斯啲decision making好好多

英人係咁多貨，體諒下

lin=垃圾版willian

留意到老鼠下下jer住lin

多面性球員
打後備咪最適合
24歲都未做到獨當一面
如果心態似奧沙布朗星仔踢sub都仲有價講
但係想踢10號位

佢覺得自己係球星
靚車都唔知幾多十部

華斯基斯同卡利祖比，邊個勁D？

咁高人工 係國家隊都著過10 號

費SIR 講過話lingard 有潛質
V92 摩佬 都咁鍾意用佢
我諗佢訓練應該好認真
同埋佢明顯係作用球員

攞波➡️上腳➡️左fake右fake➡️斷欖
爵士方程式
Btw機師淨係比賽態度都贏啦 成日都番去協防

每場出lin即係打少隻翼
無腳法 無速度 無身位 無意識

唔好抹殺Lin
佢都好些肯防守

咩大賽

有打過大賽咩

足總盃聯賽盃社區盾

機師歐聯決賽
下場60分鐘又會入替

而家咪踢緊中下遊

乜野叫做想踢10號位？有乜source?

Do you think the derby was your favourite and best game of the season?
Yeah, firstly it was my favourite and the gaffer said after the match it was my best game of the season. I enjoy playing in the no.10 role - I feel more comfortable, as you can get on the ball and create things. And with Marcus [Rashford] scoring, obviously he’s another local boy to come through the ranks, it made the win even more enjoyable.

The manager suggested he feels a central role could be best for you and it’s something you’ve always craved…
I’ve always liked the no.10 position. You can get on the ball a lot more and attempt to dictate the play a lot more. I have been enjoying playing on the right and the left as well, though, and you’re going to play anywhere the gaffer wants you to play.

但v92同摩佬喺足總同聯賽盃好似都放佢喺10號位，你覺得係佢個人意願定教練安排？

而且佢踢10號比踢翼表現更好

只可以講
比佢踢十號位踢得更好嘅人大有人在
何況宜家曼聯都冇十號位
普巴打到成個Cm咁
費蘭尼同靴仔都唔係嗰種球員

啱，的確係冇10號位，通常打433多，但係摩佬同v92都會用佢，好明顯係佢真係fit到佢嘅戰術

獌迷表示阿記成日j fa cup
我獌就唔同 j Europa carling shield

對。所以經常打少一個 贏唔到波

連狗啲冇球跑動廢到 成日疊位 又塞撚住個中場

可能無佢就入2球
有佢就入少球
但佢入到1球波
之後就話自己係英雄

廢版朴智星

唔好侮辱星爺

可能

咁兩個比機斯好過連仔，機斯過人能力好高，好多時都過到

無連仔捧左歐聯

連又正選

佢值得正選

比曼聯高層屌完屎怱
值得嘅

尊重d啦，佢係有料的

屎都可以當肥料嘅

講得好

連係勁

一陣就356班死熱狗，幫阿迷子出返口氣😤

456-,-

開波前盡情屌連仔
希望佢可以大巴大巴車翻我轉頭
獌狗唔屌下唔撚識醒

好似10萬週薪？

換走佢即刻入一粒

唔係換走佢都唔知佢原來有落過場

連加特令呢個post生生不息